我一直以黎都唔明白，人點解要吸毒。

貪佢夠wing

試下你咪明

我一直都唔明J短既煩惱

空虛

其實你吸緊毒但自己唔覺啫
有幾多人有試下追求人生嘅意義
無嘅平日聽個社會點講就點做
隨波逐流
做個齒輪
放工後吃喝玩樂性交全部行為都係追求快感咋嘛
渾渾噩噩過就左一世
打份廢工追求買樓結婚生子先係世界上最大嘅毒
思想上嘅毒品

到底係空虛恐怖...定係毒品恐怖...

咁你玩哂啦 追求人生意義都係毒品嚟啦

係㗎
如果你嘅意識
無時刻注意自己嘅覺知
無經過思考探索得出自己嘅結論
知道自己點解要追求人生意義
重點在於你有無試圖留意⋯思考⋯清楚自己做緊乜

你 assume d 人打份廢工追求買樓結婚生子吃喝玩樂係無思考過

其實分分鐘打份廢工嗰 d 人諗得仲透切過所謂 high archiver

唉，我唔知呀，做生意呢d講供求